夜媽媽成日自己一個亂諗嘢

由細到大我都好大壓力,屋邨長大窮人家庭,有個呀哥,不過阿哥讀唔成書,所以老母擺晒d希望落我到,整係想我讀到大學,見住人地玩依樣玩個樣,自己咩都無得玩,我老母永遠都唔會知我根本唔鍾意讀書我根本唔係d咩讀書材料,以為讀到大學就飛黃騰達,細細個讀書都幾好,越讀越差,最後dse失手,不過叫做勉強入到三大乞食科,我老母就好撚開心,我就一d都唔開心,知道大學生周街都係讀d唔係自己鐘意嘅嘢第時仲要乞食,不過我唔係咩有錢人無咩本錢retake,越讀越唔開心,成績又唔算好,就快到自己grad,越嚟越擔心要乞食,成日自己一個亂諗嘢,見住d fd 唔洗返工就可以成個sem break不停歐遊,自己就一個on99 留係香港做狗返工先叫去到東南亞玩,辛苦到想死,點撚解我老豆老母唔撚係有錢人,我有時真係想死撚咗佢一了百了,唔撚洗煩

大學不嬲好似係7~8成都係有錢人

我都做緊狗

巴打我明白嘅,讀書都係為搵錢,而搵錢都係為生活安定
但最終生活安定都係為咗開心 ,
偏偏讀書,令人失去快樂
讀書冇興趣嘅人 ,入到大學一樣覺得辛苦, 乜嘢大學生活我唔理, 只想快啲有沙紙唔使再讀

巴打你係咪嗰種人
same here

淨係想快d grad 唔駛讀

Same here
我明你
唯有撐落去

btw 三大乞食科有無學到少少生活小智慧
灰太郎捉唔到羊都唔灰 再接再厲啦

我明!
日日番工做撚到隻狗咁，點解我老豆唔係誠哥